
                      Genial película, la animación es impresionante, muy realista, el guión fiel a la aventura, que además recoge pequeños detalles de muchas de sus aventuras, sólo me faltó la introducción clásica con la banda sonora.
        
            